點解Asso 仔都做到補習名師助教？

遵理英文名師Louise Page個助教Kenny 讀
個款有少少gay 拍片教化妝
有無人識佢？

哇好gay好嘔心呀

求detail

gay冇乜嘢
但係最怕呢類型

讀咩科

成日見佢化行妝返學

個啲助教淨係睇dse成績

2 5** 2 2 2

佢條眉極假

啲衫褲勁緊身

d mk 學生妹就係鐘意呢type

個Miss 着到咁搏乜

g

有乜問題

睇漏 第3個post?

中學同學

嘩屌你老母男定女

呢個時勢識人好過識字

吹水？我夠係hrm yr1 見都冇見過呢個人

男女都得 睇下佢俾人tag嗰啲相

asshole仔

咁都叫少少gay?
佢直情係gay喎
離遠都feel 到陣gay味

hr得咁少人讀
有冇證據？唔好侮辱我哋hr同學

佢呢種助教其實都係做啲簡單工作
打下筆記(真係跟住照打) 做下跑腿
同英文能力冇咩關係

著d衫咁gay

助教有乜撚野要求?

關你撚事
都識講助教

無啦啦擺人上黎
asso仔做助教有咩問題
而家又唔係做個導師
咩都擺上黎做乜

我都唔鍾意呢類男仔
但人地又冇得罪你
又冇做錯乜
咁做有咩意思

可能人地英文5**呢 who knows

做乜企到夾住自己條鳩

侮辱你地hr同學
你地hr好威架？
你地

其實個樣gay 唔gay 有咩問題
係咪葡萄人哋咋

asshole仔係零舍唔知醜㗎啦

屌考完DSE冇讀大學都可以扮大學畢業去補習社扮名師啦

Billy Ng正廢物學歷造假不特止把聲又gay

個miss個下巴做乜撚

好撚好J

咪係
又唔洗佢親身教

播碟都要大學grad仲要先百零蚊一堂

識人入去做掛

Gap型